人靚仔便無敵

有冇人諗過靚仔真係玩撚曬
講工作 研究顯示靚仔比正常人人工高大概10%
講溝女 啲女寧願畀佢呃蝦條都仲中個頭埋去
我想講啲女係咪咁on9 明知正常靚仔( 除咗嗰啲自以為靚仔嘅仔)都唔會定性㗎啦 大部分都係玩完就走 啲女都仲要中個頭埋去俾佢屌/撚
就算你正常樣 條女都係多數騎牛搵馬 一有靚仔嘅就成個衝埋去
毒撚都係疊埋心水一世打飛機算啦
利申 毒撚

push

係咁㗎啦

好出奇呀

問題係靚同柒仔都係想呃蝦屌點解唔同好樣個個

柒嗰啲就算鬼數啦 有女都已經好好

咁靚仔又未去到超人咁款

各位毒撚如果仲想改變命運嘅話歡迎努力改變

咁你向娘娘申請退役未

細妹為左個窮靚仔飛左個有錢毒撚
話就算捱窮都要同條仔一齊
講左啲咩自己參透
樣衰只可以靠錢黎吸眼球同換愛情
仲要唔係必贏靚仔
而靚仔就咩都唔使做都有女主動埋身
利申樣衰毒撚

點解我咁靚仔,無女會衝埋嚟

又唔係我

你確定你係靚仔唔係仔

*口靚

打緊飛機
希望今世做好事，下世有機會做靚仔